耳機問題

我想買個耳機但係完全唔知邊款好, 今日去星際行過實在揀唔落手. 我主要想聽人聲多, 預算大概2000~3000, 請問各位有咩好推介

Campfire Audio ORION CK